[冇圖] 年輕全裸人妻驚見醉男闖浴場

浙江杭州年輕人妻酒店浴場泡澡後全裸等朋友，竟然有男士冒失走進浴場！究竟是誰的責任？

涉事人妻小張，今年24歲，最近幫朋友佈置婚禮，本月19日晚上，朋友請她到杭州淘喜湯泉酒店泡澡，怎料在浴場內泡完澡全裸等朋友時，一名男士竟闖進浴場內。小張說：「不管這個男的，有沒有看到我的身體，但是已經造成我個人的身體傷害，我個人心理，精神狀態之類的，到現在，我心裏就特別不舒服。」

小張畫了一張示意圖，男浴室和女浴室的門在同一條過道上，男浴室出來左轉，就是上樓的樓梯，右轉走十米左右，就是女浴室的門口。

至於涉事男子方先生，今年30歲，他坦言當晚確實喝了點酒，但沒有喝醉，「我喝了酒的，喝了一瓶勁酒，像我們這種年輕人，算不算喝酒？」他說洗完澡後從男浴室出來，不小心才走進了女浴室。但方先生強調，自己根本沒看見小張的身體。

該酒店一名姓白的經理則說：「甚麼女浴，男浴，我們都寫得很清楚，聽我當班主管講，這個男士可能有點酗酒，有點沒有甚麼意識，喝醉了。」

小張說，她跟方先生協商過賠償問題，沒有達成一致，現在就是想跟酒店談談，她說：「我現在就是希望酒店，出來給我道個歉，他們酒店協商的補償，就是給我十張浴資券，我希望，他們酒店，把這個浴資券，給我折成現金之類的。」白經理則回應：「這個不可以的，因為這個浴資券呢，也是我們主管，當時打電話溝通，我也是向上級，匯報過這個事情以後，對於出現這種事情，我們也是深感歉意，給她十張浴資券，是為了表示歉意的，不是說別的原因。」

據悉，10張浴資券價值890元人民幣。小張謂，發生了這種事情，自己以後也不敢到該酒店消費，希望酒店給予現金賠償。她表示會向派出所求助，與酒店、方先生進行調解。

這麼醜的妞.jpg

個醉男有冇後悔飲醉

但方先生強調，自己根本沒看見小張的身體

佢應該寧願自己冇見過

3張一樣既圖

講咁多嘢 咪又係想要錢

如果條女要咗錢
係咪代表佢做咗雞?

連登仔：所有女人都係雞

醉男話睇完要洗眼

醉男反告人妻唔著衫，污染環境

比醉男我睇做咩

條柱個樣

張圖有可能係酒店白經理…肯定唔係個24歲人妻

他們想要強奸我